點睇啲人同陌生人嘈交臨尾會叫人睇路

威啲
定係好心提佢

暗示對方會有意外，間接咀咒對方

攞番個尾彩，同D人要埋齋心態一樣

識英雄重英雄

諗起上次個靚仔巴士司機俾個男人屌
個男人最後叫佢小心揸車定唔知睇路
個司機即刻影鳩佢叫佢講多次
個男人即刻鳩縮

走住黎屌

我知道你喺邊度返工㗎